文宣方向：中國冇好帶挈

呢鋪係神助攻

要燃起中間游離份子

避免直接講政治議題，避免佢哋第一眼就唔睇，list晒中國呢23年對香港的帶挈

之前幫大陸人生仔出嚟香港生
會唔會今次有病都嚟香港而家
強烈要求阻止武漢人入境香港

推